【拖字訣解決】Mon Post 政府高官請進

高官你好！

我想問你地1樣嘢。5年前係地用『拖字訣』，成功『拖冧』雨傘運動，『解決』咗個運動。

其實，解決得『成功』嗎？
有解決過任何產生矛盾，問題的源頭嗎？

現在18區都有『狗官』，『警黑勾結』塗鴉，就知道民怨民憤係呢5年不減反增。

我畀你今次又咁好彩，畀你今次又係用『拖字訣』，還要日夜用記招官媒抹黑示威人士，一丁善意也不願意釋出。

任何智力正常嘅人都會知道，歷史會重演，即係民怨民憤一樣不減，反而暴增；民怨民憤又再不知什麼時候更大更大更大規模爆發，你們到時又如何應對？

其實全香港市民，什至全世界都知道，真正令香港『玉石俱焚』的正正是香港政府。